const getLemma = () => {
    const lemma = [
        { id: 1, question: "Quem é Jesus?", answer: "Jesus é de Deus", file: require('../../sounds/lemma/lema1.mp3') },
        { id: 2, question: "Porquê que ELE é Deus?", answer: "Porque ELE é o criador de todas as coisas e antes que tudo existisse ele ja existiu", file: require('../../sounds/lemma/lema2.mp3') },
        { id: 3, question: "Quem é o nosso adversário?", answer: "É o diabo", file: require('../../sounds/lemma/lema3.mp3') },
        { id: 4, question: "Ele existe?", answer: "Sim", file: require('../../sounds/lemma/lema4.mp3') },
        { id: 5, question: "E como sabemos que ele existe?", answer: "Porque a palavra nos diz e vemos a sua atuação do mal", file: require('../../sounds/lemma/lema5.mp3') },
        { id: 6, question: "Quem somos nós?", answer: "Somos filhos de Deus", file: require('../../sounds/lemma/lema6.mp3') },
        { id: 7, question: "Qual é o nosso alvo?", answer: "Pregar a verdade, mas do que a verdade. Ganhar almas para Cristo, destruir o reino das trevas e resgatar os perdidos", file: require('../../sounds/lemma/lema6.mp3') },
        { id: 8, question: "Qual é o nosso grande mandamento?", answer: "Em Marcos 16:15, Jesus disse: 'Ide por todo mundo pregar o envagelho a toda criatura'", file: require('../../sounds/lemma/lema6.mp3') },
        { id: 9, question: "Quais são os sinais desse grande mandamento?", answer: "Em Marcos 16: 17-18, Jesus disse: 'Esses sinais hão de acompanhar os que creem: em meu nome expulsarão demônios; falarão novas línguas; pegarão nas serpentes; e, se beberem alguma coisa mortífera, não lhes fará dano algum; imporão as mãos sobre os enfermos, e estes ficarão curados.'", file: require('../../sounds/lemma/lema6.mp3') },
        { id: 10, question: "Quem é a nossa autoridade?", answer: "A nossa autoridade é Cristo", file: require('../../sounds/lemma/lema10.mp3') },
        { id: 11, question: "E como soldados devemos?", answer: "Viver a verdade, viver a ousadia e ter autoridade para vencer", file: require('../../sounds/lemma/lema11.mp3') },
        { id: 12, question: "Qual é o nome da nossa arma?", answer: "É a Bíblia Sagrada", file: require('../../sounds/lemma/lema12.mp3') },
        { id: 13, question: "Quantos calibres tem a nossa arma?", answer: "Tem 11 calibres", file: require('../../sounds/lemma/lema12.mp3') },
        { id: 14, question: "Quais são os nomes desses calíbres", answer: "Pentateuco, Históricos, Poéticos, Profetas Maiores, Profetas Menores, Os Evangelhos, Históricos de Novo Testamento, Cartas Paulinas, Cartas Gerais, Cartas Anónimas e Revelações", file: require('../../sounds/lemma/lema12.mp3') },
        { id: 15, question: "Quantas monições tem a nossa arma?", answer: "Tem 66 monições", file: require('../../sounds/lemma/lema15.mp3') },
        { id: 16, question: "Quais são os nomes dessas monições?", answer: "Os nomes dessas monições são: Gênesis, Êxodo, Levítico, Números, Deuteronômio, Josué, Juízes, Rute, 1 Samuel, 2 Samuel, 1 Reis, 2 Reis, 1 Crônicas, 2 Crônicas, Esdras, Neemias, Ester, Jó, Salmos, Provérbios, Eclesiastes, Cânticos, Isaías, Jeremias, Lamentações, Ezequiel, Daniel, Oséias, Joel, Amós, Obadias, Jonas, Miquéias, Naum, Habacuque, Sofonias, Ageu, Zacarias, Malaquias, Mateus, Marcos, Lucas, João, Atos dos Apóstolos, Romanos, 1 Coríntios, 2 Coríntios, Gálatas, Efésios, Filipenses, Colossenses, 1 Tessalonicenses, 2 Tessalonicenses, 1 Timóteo, 2 Timóteo, Tito, Filemom, Hebreus, Tiago, 1 Pedro, 2 Pedro, 1 João, 2 João, 3 João, Judas, Apocalipse.", file: require('../../sounds/lemma/lema15.mp3') }
    ]
    return lemma
}

export default getLemma